\beginsong{Gloria (Misa Criolla)}[by={Ariel Ramírez}]
% \transpose{-3}
% TODO: revisar tonalidad
\beginchorus
Gloria a \[Dm]Dios en las alturas
y en la \[C]Tierra paz a los \[Dm]hombres,
\[C]paz a los \[Dm]hombres, 
\[C]paz a los \[Dm]hombres,
\[A]que ama el Se\[Dm]ñor. \rep{2}
\endchorus
\beginverse
\lrep Te ala\[C]bamos, te bende\[Dm]cimos,
te ado\[C]ramos, glorifi\[Dm]camos. \rrep
\lrep \[C]Te damos \[Dm]gracias, \rrep \rep{3}
por tu inmensa \[A]gloria.
\endverse
\beginverse
\lrep Porque ^Tú solo, eres ^Santo,
solo ^Tú, Señor, ^Tú solo. \rrep
\lrep ^Tú solo, Al^tísimo \[C] Jesu\[Dm]cristo. \rrep
\[C]Con el Espíritu \[Dm]Santo,
en la \[C]gloria de Dios \[Dm]Padre.
\[C]A\[Dm]mén. \[C]A\[Dm]mén. \[C]A\[Dm]mén.
\endverse
\endsong
